En este repositorio haremos los siguientes ejercicios:

Debes crear una aplicación dinámica en python flask con las siguientes características:

La página principal debe mostrar una página donde ponga vuestro nombre y una lista de enlaces a las diferentes páginas (para probar como funcionan). Cada una de las páginas deberá tener un enlace a la página principal.

Página potencia: Se accede con la URL /potencia/base/exponente (siendo base y exponente dos números enteros). Se muestra una página dinámica donde se muestra un título "Calcular potencia", se muestra la base y el exponente y se muestra el resultado:
* Si el exponente es positivo, el resultado es la potencia.
* Si el exponente es 0, el resultado es 1.
* Si el exponente es negativo, el resultado es 1/potencia con el exponente positivo.

Página cuenta letras: Se accede con la URL /cuenta/palabra/letra (siendo palabra y letra dos cadenas cualquiera). Si la letra no es una cadena con un carácter se devuelve un error 404. Se muestra una página donde hay un título "Cuanta letras", y muestra el siguiente mensaje "En la palabra ********* aparece *** veces el carácter ***".

Página libros: A esta página se entra con la URL /libro/codigo (siendo código un número entero). Tienes que buscar el código en el fichero libros.xml y debes mostrar una página con un título "Biblioteca" y el nombre del libro y el autor. Si no existe el código debe devolver una respuesta 404.


¿Qué debes entregar?

La url del repositorio github donde has desarrollado el programa. Recuerda que debes hacer el programa poco a poco y que los cambios lo tienes que ir guardando con distintos commits.

El proceso de instalación de flask. ¿Has tenido que instalar algún paquete python adicional?

Una captura de pantalla por cada página que has desarrollado.

Una captura de pantalla donde se vea como has depurado el código, visualizando en el navegador web algún valor de alguna variable.
